紫花油設口罩生產線 月產400萬個醫療級別口罩

香港紫花油大藥廠近日斥資7百萬元於本地設置大型廠房，生產醫療級別口罩，初步估算每月最多生產4百萬個獨立包裝口罩。企業又透露，廠房計劃設2條全自動化生產線，口罩採用熔噴布物料及三層高密度設計，料成品細菌過濾效率（BFE）達98%或以上。藥廠料5月中開始投產，第一批生產口罩將以成本價發售。

口罩生產線由香港紫花油大藥廠的創辦人許少文先生主導，他解釋決定旨在履行社會責任，回饋市民多年來支持，亦希望為普羅大眾提供高質素、價格合理的「香港製口罩」。

企業又指，特別建立了符合ISO 7 (10,000級)標準的無塵車間作口罩工場，淨化級別達醫院手術室設置的標準，比政府對口罩廠房要求規格更高更嚴謹。而且，在溫度、濕度、風量、氣壓、換氣次數、潔淨度均受到嚴密監控，廠房每日進行消毒劑噴灑程序，設有機械吊臂裝置代替人手，而工作人員進出無塵車間前必先通過特定區域吹風消毒，確保製作過程潔淨無菌。

會唔會出紫花油味口罩
同埋小儀味口罩

有原料賣先再講

應該有

有 支那

小儀味係咩味？

留名睇班炒家又話冇VFE冇撚用

5月中

想買

ＴＯ許少文先生： 本連登仔真係有用緊紫花油．．我成日因為林鄭而頭痛 搽一搽紫花油真係有效 支持你

紫花油老細原來唔係顏福偉

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

係咪支國人大股東？

五月中先投產有鬼用？

好難講
支那開始復工
邊個知到時疫情結束定係更大鑊？

咁多廠都話月產量做到幾多，但冇一間廠肯定話有足夠原材料

可能加風油精會有抗肺炎功效

而家去到歐洲啦喎

香港天線+科網股 2020

最重要的熔噴布物料是自製還是進口?